[救人有片]傻閪警畜自己走去撞人再拉人

自己走去撞人疑似話人襲警

起底出曬樣

仲有兩隻便衣狗

痴撚線！又係全部無編號！？

推

屌你老母

八婆便衣冇委任證擋人拍片

岩呀 zoom佢大頭老豆搵仔

啱啱訓醒

屌

有對男女刻意阻住唔俾人影
正一垃圾

痴撚線

似係便衣

難聽講句
條背心男人好難俾人告得入
但個警察應該要準備被人通櫃

最好快撚啲搵到嗰堆警察
全撚部可以步7警後塵

痴撚線，無啦啦都拉得

影哂過程

你告撚得入咩 以為自己真係咁大權 正傻鳩
到時衰返轉頭 份退休金都無埋 自己攞黎衰

肯定啦 你睇警比佢走咁近都無理
同埋邊有市民會叫人唔好影警察做野